黃議員督灰：工廈又打BAND喇

香港地租貴人所共知, 本土音樂想搵間BAND房除左工廈冇乜地方, 呢件所謂黃議員, 投票俾你對抗政府, 你竟然走去搞鳩市民, 出個咁既POST單單打打, 唔識去單位同D BAND友溝通做好隔音? 唔係話嘈親人完全岩哂, 但咁既處事方式自稱黃議員真係不敢苛同

睇埋留言仲精彩, 俾人屌仲串柒柒

傳送門

天台班友都慣犯啦, 唔覺個處理方法有咩問題

工廠區同我講嘈住人訓覺？唔好笑大人個口啦

果條街對面街就係民居

對面就係住宅

自己睇下地圖啦唔該

00:30 本土音樂大撚晒咩

好多人玩band都係收完工夜晚夾，已經匿埋工廈玩，然後你撚工廈區住、政府社區規劃有問題都係band仔問題？

12點半打band嘈住哂唔屌得？

唔報狗都執到啦
打band大撚哂？

啲工廠區深夜都嘈架喎，你半夜去過觀塘區啲車房見識過未？明知周圍工廈你都揀入嚟住唔係預咗咩？

專登揀貼住住宅既工廈 真係無問題咩
咁大個九龍灣唔揀

你唔屌點解地產佬揀工廈區起住宅？

居民選個議員出黎
唔通唔幫居民 幫個過嚟打鼓嘅band仔？

拎黎講, 日頭預左嘈啦
半夜有幾何會嘈呀

屌你咩，有冇睇清楚D圖講緊咩？夾band無錯，響工廈都無錯，但最大問題係果間band房隔音有問題，仲要打開曬窗，旁邊仲要係民居
依家就話好彩只係議員上黎，如果有人報狗搞到上身真係自己on撚79

其實夾band係咪一定要大聲

如果真係影響民居其實佢做野真係無錯
不過可以做好d
工廈大把band仔夾band
如果d隔音野做得好，其實聲唔會太出
但隔音都唔做
咁比人搞就好合理
可以同人溝通下可以點搞先
叫人做番好個隔音果d
真係唔肯又持續影響到人咪先出手

不如我反問你 你叫個打鼓既可以點細聲

如果你真係黃嘅 點解出個打卡post單單打打，唔揾啲band友拆掂咗先出post？ 我寧願佢直接報狗都冇咁嬲

係

呢單野又關黃藍事？

樂器好難唔嘈
鼓結他果堆已經做唔到細聲
係電結他bass果d連去喇叭既先可以控制
但夾得聲好難細

電子鼓

睇PO 讀心術
你又知無搵過

過12點預左比人屌啦 無報狗已經算好啦

唔明12點半有咩問題，大把band房貓頭鷹時間，
問題只係果間個別Band房唔做隔音姐

做區議員都係幫個區既居民做野
咁事實又係嘈到人

佢係黃色議員丫嘛 好多黃絲投佢

唔好咩都扯顏色政治啦
你要計既，睇埋夾band果班係咪黃藍
人地區議員po出黎都係話比人聽佢做緊乜

基本上你夾band唔做好d隔音就已經係自己攞黎

過12點唔該自動收皮啦

夾band 大撚晒咩

俾人嘈果班居民無份投票俾佢架?

兩睇啦
夾band就唔該做隔音 最基本都閂窗啦
但議員都諗下係邊個逼到我地夾band既空間都無

隔好音話知佢地係入面做乜啦
不過佢地唔係

投佢所以咩都關黃藍？

係連登屙篤屎都拉埋政見講架啦

其實我覺得直接報警都得12點阻人訓教戇撚鳩

有撚得揀咩 建議你去睇下工廠租盤
一係好撚貴一係唔可以夾band

唔俾OT？工廠可以run24小時

樓豬弱智 無乜好傾

有錢夾BAND 無錢整隔音添

雖然認同香港夾band 好辛苦，但我想問樓豬咩叫「如果你係黃嘅」
區議員呢個做法同黃藍嘅關係係？

姐係黃就可以嘈住人訓教?

關黃唔黃乜野事
嘈到人我搵個DAB 上去叫你收聲你就諗住可以明正言順屌番人轉頭?

無夾band 空間關區議員撚事咩

佢嘅責任就係保障當區居民利益

根本應該直接報警

唔明有咩問題

可以直接報果間Band 房，冇問題，其實新蒲崗大把Band房守規矩

同埋工廈俾人打band?

攞份地契出嚟睇過？

靠自己好過靠黑警啦

搵啲嘢分化下係必要嘅

以你邏輯全港咁多工廈
佢揀果度附近多民居一早知架啦
比人投訴唔係預左咩？香港人有幾中意投訴你唔係未見識過呀？

都有管制
深夜同日頭既分貝有唔同限制

本身已經唔合法 偷雞做

仲夠膽死大條道理理直氣壯

嘈到我 我一定日日1823 去地政投訴

其實係有野墊可以令個鼓弱聲，木結都得，但咁做會冇隱囉，夜晚比較應聲都冇計，但band rm 唔做隔音就真係有問題

利：之前有自己band rm超過10年, 有做間音，冇比人投訴過

唔打 999 已經好俾面

on 9仔 入返你老母個閪到啦

你咁樣同啲廢老開大喇叭播片有咩分別

係呀，你唔好笑大人個口啦

屌，你講還講你唔好又拉地契出黎啦
唔知幾多年前開始Hidden Agenda 已經比政府打壓，大量空置工廈寧願比人做湯房都冇地方比人做Live house
活化工廈又得個樣。喱啲點都係政府問題啦，香港人已經冇地方玩音樂你仲要係政府果邊攞地契韃人

其實買得對住工廠嘅住宅都預左嘈架啦，如果印刷廠凌晨開工又走去投訴？之前先有班撚樣投訴火車嘈搞到火車旺角去紅磡果段要減速

有咩問題
嘈撚到人唔搞隔音係佢問題啦
本土本土 大撚晒咩

攞Pad 墊冇意思啦，寧願做好啲隔音好過啦

本土band就可以擾人清夢？冇報警咪已經俾面本土呢兩隻字

偷雞野仲咁揚

老實講個個位近民居 同埋有留意嘅話會知個議員出過好幾次post
你要夾band唔做好隔音又要凌晨12點先玩
唔係議員嚟就會係狗上門
一樣你都係要收皮

選址問題嘅話
夾band搵過到易定人哋成幢大廈居民搬走易？

新蒲崗唔係喺嗰度打仲可以喺邊度打？
用開都知新蒲崗其實畀人玩音樂嘅地方真係好少

好波

好彩屋企附近夜晚訓教時間冇人嘈住晒

但早上有仆街雀叫春

關黃咩事？ 你又知人哋冇做過？

唔好打 做隔音 好撚多方法

本身都犯左法仲咁多嗲
人地唔檢舉你算汁到啦 仲要唔隔音嘈到人就抵撚死啦

笑咗
以為放人上黎公審
點知比人屌返轉頭

唔少band友真係覺得全世界迫害緊自己
十二點打band又唔做好隔音係因為老細迫害
唔肯sponsor我全職打band份糧又少等我租唔到隔音好嘅band房
居民就中意聽Hana啲垃圾歌，唔識欣賞band友啲heavy metal，正仆街，有靚歌免費聽都投訴
而黃議員仲仆街，走嚟搞我
不過呢啲妄想迫害症嘅band友會好受港女歡迎

你日頭玩唔撚得？
再唔係放工1800-2259夾唔得？
有支槍逼撚住你要過十一點夾？

佢係咪睇完狂舞3上左腦做呀良

對面嘈音可以有幾大
未住過樓呀

做廚房未放工

你就真係笑大我個口喇
人地講幾句，自己唔check下
你以為果個係大埔工廠區呀

我都唔同你講黃藍，你睇到個議員打「又」夾band，你就估到班band友係慣犯啦下嘛
仲有唔係下下同路人都大曬，同路人更加要做好自己，唔係你同D鄉黑蝦蝦霸霸有咩分別？

發出嘈音一方永遠都係錯，差在有無人投訴，一有人投訴政府就要做野

夾得band 要做好隔音係基本吧
咁都唔屌得？

同埋做區議員本身嘅工作就係要解決區內問題
如果淨係反政府唔理市民都唔會有人支持喇
同埋就算成功推到個咁嘅人上去
同依家嘅港共有咩分別

人地都講到明係「又」

如果你有證據證明製造噪音嘅人係初犯
受害人又冇溝通過你就拎岀黎

搞到人要搵議員，證明受害人唔想直接報警
邊邊係惡人好明顯

夾band 其實開24小時好正常，只係喱間做隔音做唔好，甚至乎開窗打。但唔好引申到凌晨打band有問題咁，新蒲崗大把band房嘈唔到人

笑乜撚嘢姐 你老母死全家仲好笑啦

band撚仲惡過響喉撚

半夜擾人清夢都無問題？？
一聲稱係本土就盲撐？？

其實租得對住住宅嘅工廠都預左投訴架啦，如果有娜娜凌晨係工廠開speaker唱歌唔通又唔去投訴？之前先有堆娜娜被人投訴到由屯工轉去中環碼頭

嘈親人都理直氣壯，好撚野

夾band就大曬咩你都on99
居民投訴 區議員做嘢 有咩問題

工廠夠膽係民居附近仲凌晨嘈？band友就夠膽喇

依家先知原來用電結他同電鼓要開癬聲先玩得

拉開silent violin, 插耳筒自己聽，仲以為結他同keyboard都可以

幫政府執法
Endorse 正權

on9,宜家係我玩咩？
況且咩時間夾band唔係問題
隔音做唔做得好先係重點

依家好多band房係自助形式，只能夠追溯到做生意果個，就係睇下果邊合唔合作去交人

不如我反問你 你叫個俾人嘈既可以點唔想你死？

不如我反問你 你叫個議員接到投訴可以點唔搞鳩你？

人哋有好偉大嘅夢想
卻處處受社會迫害

咁未到頭來都係做隔音囉，佢問夾band係咪要大聲，好簡單，係

推論：樓主可能就係半夜夾band大撚曬既黃band友成員之一

因為咁做Endorse 政權

我講出嚟我自己都笑咗

啲band仔無份投票比呢啲區議員
人地要討好居民咪唯有趕絕你囉

第二日夾唔撚得？

如果係黃band 友嘈到其他黃居民訓教
樓主諗住點解決

屌你老母打band 大撚晒咩

我都唔想攞地契嚟講

但有時d嘢你識做時人哋識做

唔嘈到人瞓覺，人哋又點會投訴呢

火車係服務大眾
夾band係娛樂

咁人地居民投訴又唔得？
人地唔洗作息？

議員為連任嘅選票先做嘢
市儈
唔夠我哋band友玩Heavy Mental咁受人景仰

10個月都冇改善 咁都唔投訴得？

打得band就預左比人投訴架啦

班友可能搵完都仲串串貢，同佢講你係黃既就咪搞鳩我添啦係咪黃就一定要比你凌晨夾band呀？自己唔做好隔音怪邊個。講乜單單打打，你梗係寧願佢報狗啦，佢報狗你咪可以開po講「黃絲議員報警！」囉死傻鳩

屌，咁未就係話果間band房要個別處理，但一拎地契出黎，全香港所有band房都只會死

中國人對付廣場大媽舞嘅方法係用氣槍射同淋紅油

如果公園大媽夜晚咁閪嘈
樓主係咪照護航

sor 覆錯人

你同表白失敗條友都冇乜分別
自己有問題都仲可以屌返人轉頭

咁你夜晚咁嘈比人設訴唔係預左咩？我完全唔明你up乜春

班死BAND 仔真係大種乞衣, 叫佢做隔音都惡過西咁
街坊到時繞過黃議員揾番建制社區主任報狗就好笑

好少見有正常band房隔音差到對面街都聽到 唔做好隔音仲咁夜夾band d格好極有限

樓主已潛水

半夜夾band嘈到人比人投訴都唔得？
笑撚死 on99

佢當左黃係夾band精神，夾band既人先有既

笑死 為屌而屌

冇做過隔音，係天台夾

夜晚無嘈音係基本需求

夾band唔係

又會返返去係咪黃就乜都做得嘅問題

呢間係天台喎

on99, 唔好講12點，7點嘈住我已經報警

搞場band show邀請對面街坊
籌錢整隔音

你見啲band友仲可以放上黎公審人，上去同啲band友傾分分鐘比人兇番轉頭啦

關黃藍咩事

依d死左都無人可憐
真係要報狗處理

而家個問題係班band友屌鳩議員話佢有問題喎

人哋band友要大聲先過癮

要返工

乜柒都可以可本土架啦本土議員，本土餐廳，本土人，林鄭都可以話自己本土特首呀

天台夾band 唔係band仔問題？
依d on9仔落街比人打死都無人可憐啦

屌 咁你當初區選 就咪撚吹行哂風搞咩黃色區議會啦 果陣選議員不嬲政治立場行先，到選完佢做嘢就話唔睇立場嗱？

突發：樓主個垃圾水已潛

唔好再逼害樓主喇，佢點識答你呀

問緊你黃藍同半夜天台band 嘅關係呀

肯定大聲，但問題要隔音
當然係呢個時候唔好再搞普通香港人，留低嘅香港人已經好痛苦

朝早都照報警喇，依班傻鳩以為自己好獨特

下次唔搵區議員，直接報狗囉自私精

咁黃band 友嘈到黃居民
依條數又點計呀

仆街啦騷擾人休息。支持舉報

下，你on9 ga?
黃唔怕嘈? 黃唔洗訓覺?
點解band友係黃? 投訴果個係藍?

咁對面樓啲黃居民係咪唔洗理？
人哋一人一票選佢出黎架

單單打打有乜唔好？
無開名，幾樓十日又唔講，又無報狗

俾足曬面你喇

你垃圾香港音樂 學咩人夾band ?
你估你linkin park?

咁叫班band仔去你屋企樓上夾飽佢囉
講到住工廈附近就唔撚駛旨意有覺好瞓咁

睇太多天與地

真

屌你啦黃band友嘈到黃街坊條數點計

佢要做既野就係跟足噪音管制條例，睇下依家工廈範圍去到民居既分貝有冇超標，而依家band由於大多屬於自助鐘數計租借，佢應該要試搵band房老闆叫佢交人交錄影帶。佢咁樣開post只會令矛盾加劇

仲衰過屯公娜娜
娜娜都係日頭嘈加少布
你嘈人瞓覺仲仆街

有錢租房夾band、買樂器
無錢做好d隔音，無錢關窗開冷氣
同技安一樣逼人聽你d音樂仲要淩晨時分

人地講緊今次處理區入面夜晚嘈到居民呢件事無論黃藍都要處理
如果個區議員見你係黃就咩都做得，藍既就咩都搞9你，同班狗有咩分別

懷疑佢借刀想人搵間野出黎報狗報到佢唔洗夾band

犯法仲咁撚口響，去地政署督9你先

出個post兩句說話同居民交代下個進度都要嘅

唔洗睇分貝
噪音管制條例第4-5條都係寬到pk 係比執法者自行定義咩叫噪音 佢依d一報狗就一定仆街

所謂工廠區，對正就係民居
政府規劃

邊個同你講嗰度行工業契

大佬呀 60年前邊個知你會喺工業大廈玩音樂呀

無隔音學咩人咁夜夾band, 全世界就你呀？

工廈大哂
嘈通宵玩本土音樂大哂
自己唔做隔音俾人投訴又唔gur

等法官判啦,洗咩嘈

咁又唔可以咁講嘅，工業大廈好多工廠，的確會影響附近民居

band仔以為玩音樂話自己本土大撚晒？
人哋區議員有居民投訴唔駛做嘢？
上嚟圍爐死撚開啦

當初規劃建邊個知呀 工廠區隔離梗係要有民居啦 如果唔係搵邊個去返工呀

樓主強姦阿婆，黃議員都要扮見唔到，因為你投佢一票的

當初規劃嗰陣冇地鐵㗎 工廠隔離係民居係咪好方便大家搵食呀

其實可以 Call 埋環保署度嘈音

半夜三更真係嘈到人投訴有咩問題
成日故意放大係黃絲區議員

地契過曬時，HA 時期推極政府都唔撚郁，仲周不時一大堆狗上去掃場
不過點都係，解決隔音就雙安無事

你畀錢？

阻人訓教正仆街

60年前邊個知 凌晨 會有人喺工業大廈玩音樂呀
但都係要屌政府，係有地方玩既，好地地邊個想去工廈啊

仲口響響話寧願報狗
第時狗上門工廠唔想煩封晒唔俾搞band玩串個場咪撚又喺度吠

你又真係幾好笑

其實呢度玩音樂都玩咗十年
要畀人報警一早報咗啦

樓主你係咪有燥狂症，病向法中醫早啲睇醫生啦

我係你門口半夜打band丫

咁講真
呢啲舊區真係無計

其實我同意解決隔音係好基本，條仆街開窗先係問題

以前啲製衣廠24小時運作㖭

夜媽媽夾BAND俾人屌仲要人體諒?
窮撚無錢就唔好做咁多擾人清夢既野
夾BAND幾時係必須品你騷擾到人仲大條道理?

自己大聲過頭 點解仲要個議員做咁多嘢 我直接報警唔好？

傻鳩band友一世都匿埋喺工廠打啦夜媽媽嘈到人仲咁柒串

成個新蒲崗大撚把band房，點解佢地冇比人投訴？因為做足隔音囉，義發班撚樣隔音又唔做，開撚大個窗夾，唔投訴你投訴邊個？

議員光明正大肯影自己出黎
你班band 仔敢唔敢自拍上黎一齊講下道理？

錢可以解決，不過無人想出錢

隔音棉都冇錢買就租時鐘bandroom啦...
人地觸studio 直情民居入面添啦

冇你咁好笑

新蒲崗band房 有幾多棟數得出啦
絕對唔可以用大把兩個字形容囉

同滑板友一樣自私

David Cheng
冇必要做隔音，因為工廠區。工廠區不適合居住。你唔可以比平租，又要求好似住宅區咁靜。做人唔系你大矖，要實事求是，能屈能伸。

呢條band仔真係痴撚線

咁你冇權冇勢冇錢冇say都唔好反共啦，乖乖地做奴隸啦

冇錢買隔音咪租大有街近hsbc果度囉
離民居幾條街冇人投訴囉
根本義發班撚樣就係仆街

件事好簡單 對面康景樓個個夾錢囉
歲幣120萬 租曬成層佢
我相信業主同意㗎

屌，鬼唔知依家係果間野大聲過頭咩，交到人至得架，果間野個區議員話上過去次次鎖門，十居其九都係自助，除非攞到租借記錄/ cam 否則都係交唔到人

班狗咁撚廢識閪喱啲咩

佢連新蒲崗都唔知有冇去過
google map都睇到啦，對正住宅

你反共但影響到無辜既人我都屌鳩你
其實你幾歲,你D邏輯我估15?

盛景、萬星、華懋、佳力、榮盛，呢度都一堆啦，有割房就有band房，點會唔係大把？

咪spin啦傻系

"工廠區同我講嘈住人訓覺？唔好笑大人個口啦"
係咪同一個人

棟大廈咁大你點判斷到係同一班band友

同埋樓下打卡有咩作用？

有位先得㗎

呢條友成個弱智仔咁 完全唔知噏乜鳩

點解要天台打band...

咁講啦過多一年半載 鑽石山站出面公屋起好
你講嗰啲入面華懋 盛景工廈都唔玩得喇

咁你講哂啦，又話得幾棟，我求其數大有街五芳街都幾棟，都仲未計太子道東果邊

依個真

其實報狗就得 d band9 9成隊草take野

你隔音做足咪得囉，家陣係講緊義發冇隔音喎

唔怪得知話寧願人報警都唔想人單單打打啦

到時一條藏毒要坐幾碌

樓主係開post 條友？
人地話擾民
你spin去怪政府、反共
唔夠講又spin去靜靜雞通知唔得
最後仲要拉埋政治立場講
你去返同你啲band友埋到圍爐啦
呢度唔啱你

原來又係報完驚佢地懶得做野

成日話人地日本band文化點好點好
人地起碼唔會嘈到民居然後群起屌鳩居民做咩投訴

熱狗又想炒起個話題
可惜事敗🤣🤣🤣

幾buy你最尾嗰句

只要隔音做得好，無人投訴，你係屋企半夜打 band都得！但呢單天台開晒門窗玩，會唔會過份咗？

成班死mk圍威喂 鳩叫以為自己好有品味好識音樂

“大廈進行調查，其間於一個單位門外聽到音樂聲響。 本署職員即場向負責人反映有關噪音投訴，並提醒該負責人 於晚上盡量調低音量及採取有效噪音控制措施，避免對附近 居民構成噪音滋擾。

根據調查所得，有關單位已安裝雙重隔音門，並計劃於面向隆基大樓的窗戶安裝額外兩層隔音物料。

其後，本署於深夜再派員到上址進行巡查，沒有聽到音 樂聲響，而有關單位已於面向隆基大樓的窗戶安裝額外的隔 音物料。本署職員分別向隆基大樓管理處、余志榮議員辦事 處及警務處交待調查結果及跟進有關情況。各方同意噪音問題已有改善，而管理處及警方沒有再收到有關的噪音投訴。”

老實講有d band仔真係惡過馬撚，比人投訴咪整多d吸音、隔音野囉，點解要即刻屌番人地？又話唔尊重音樂人 又話搞到香港變文化沙漠，戇鳩到

一竹蓆打一船人
你有腦？

樓豬真係唔識㗎wo

你唔支持音樂
唔好笑人講口啦

夾band=廢青mk仔
假膠就算
如果有人真係有呢個stereotype咁見識都幾少下

阻撚住人瞓覺一定係死罪
傻閪夾埋3流MK情歌收檔

夜晚11點過後就唔好太嘈喇，關咩黃藍事
搞到個區議員咁夜都重要OT跟case勁慘

好啊好啊聽日拆撚晒佢重建

屌你老味

我住隔離你左撚住我瞓覺
我實每晚報一次狗
話有人隊草 有人喺度唱榮光

屌你老母出mk 唱啦
仲有打賞tim

擾人清夢死全家

仲有

全部band友係黃咩

但唔少band友都有份上街

band友唔可以係藍？

天台玩音樂大聲到樓下都聽到
唔知樓上街坊要點瞓呢？
冇得瞓覺真係Hidden Agenda

補link

阻人瞓教正仆街
同埋樓豬係咪有少少躁狂症

呢個係再前一條街，唔係義發黎

Cls
真係當人唔洗瞓咁
好撚自私

咁都講得出
所以住嗰度就要老奉受你哋啲噪音
真係自私到仆街唔係講笑
仲要大大聲同人講自己黃絲
根本啲諗法同藍絲冇分別
影撚衰晒

都唔明關黃藍乜事

唔該補充

傻西band友上黎發癲

真係講先後既, 工廈一撚定早過住宅存在係果到, 你唔屌地產點解要揀果到起樓? 你又咁撚得意明知工廈區都搬入黎住而冇預左係會嘈?

俾人屌仲串柒柒

你件柒頭spin撚完黃藍未呀
你黃就可以12點幾嘈撚人瞓覺？
得你係黃？附近啲區民唔撚黃得？

所以嘈就係啱
居民自己攞嚟賤
12點幾嘈到仆街都係居民抵撚死
區議員幫居民處理投訴直頭應該仆街死

樓豬衝出嚟申請負皮

原來樓主就係band果個

呢度係佳力工廈平台，附近就真係全工廈冇民居

向民居個邊/附近有冇呢個情況呢

其實新蒲崗真係好多，隔離華興都係對住民居有band房，但隔音做得比較好，係義發冇隔音咁濟先比人投訴咁耐

以前夜晚工廠就收曬工

冇呀 咪話9成囉 你文盲？

義發都有, 不過唔知聲浪有幾大
仲要舊年4月開始

你咪數下有冇9成出黎囉

工廈區預你半夜三更夾band?

打住本土旗號就覺得自己大撚晒.. 明明嘈住人訓教
黃絲大撚晒咩

victim blaming

喂呢班Band仔係慣犯嚟唔係第一劑

樓主柒到

死撐

死BAND仔屌你老母啦
支持督灰!

康景樓樓齡: 49年
我諗49年前堆band 友連精蟲都未係

乜野叫一撚定...
第一原身工廠大廈一定唔係俾你夾band用
第二義發係1966年起 對面東星係1963

好柒啊

果然又群魔亂舞，區議員係居民選出黎，梗係幫居民做野
但一味spin落本土身上

傻西 工廈起個陣一定係for夾band啦
工廈夾band最多比盡咪近10幾年既事

冇錢整好隔音半夜夾band就預咗畀人投訴 話撚知你係本土定黃

樓主垃圾引戰.5 block得 唔使同佢認真

撚係黃咩
成班熱狗嚟㗎
嘈親人仲攞文化本土做擋箭牌

屌你老母就係你嘈撚住我訓覺

你有無去過新蒲崗...

明明周圍都屌緊band 仔，你都係要開個新po 衝出黎比人屌

你試下晚晚畀附近嘅夾band聲吵到瞓唔撚到，搵區議員未報狗已經算好

大撚曬咩

即係藍絲議員你就唔會出post，因為冇得分化？屌你老母垃圾五毛

拉

話知你啦，總之搞到我就割席

你班友唔好見屌band仔就上曬電啦
我自己夾開band咁撚嘈都頂唔緊
你自己夾會唔會咁撚嘈呀

咁撚樣計架咩？
咁夜唔比人訓仲咁大聲夾惡

黃店難食都唔係老撚馮啦
講呢啲真係好難聽
九唔撚搭七

同d仆街煙剷火車頭一鳩樣自私，無犯法就唔洗理人感受，仲講話自己係band友，係黃，其實仲藍過d廢老

band仔：你咪拎地契嚟出嚟講
你講我就拎嘈音條例唔cover工廈出嚟講

蝦鳩新蒲崗啲居民
你試下係元朗啲人出黎屌左十世
洗撚區議員

一日有24粒鐘係都要半夜三更黎夾band既

樓主比人屌到深潛

最近租工廈唔只係band仔啦，勁多人租來開party，老遠都聽到佢地叫又笑又喊，加埋搏命敲牆，都幾得人驚。

地契過時係事實，人地拎嘈音條例唔cover工廈出嚟關我撚事咩，又唔係我把口度出 又用band仔概括，我一早係上面話九成九係自助有仆街開窗啦

環保條例唔cover工廠大廈
宜家係比人嘈果個係住宅，工廈係source喎，點撚樣唔cover工廈

點解咁撚鐘意拋書包

人丁單薄就要俾人蝦㗎喇咩

樓豬敗走未

HA班band都無否忍唔係佢哋，仲衝曬出嚟串個區議員，咁都判斷唔到係同一班？
樓下打卡係on9，但肯定唔係第一次嘈到居民投訴，迫到區議員要開post講

Sorry打錯字，否認先啱

留言有人鞭返熱狗

收皮啦 日頭夾唔得係要夜晚嚟嘈鳩住人瞓覺

咪又係一樣
新年已經好多單俾人屌放煙花
圍村佬惡晒

樓主on9到

黨鐵咁大間公司，條鐵過百年歷史都要收皮限速讓居民

你地band友？

出街都已經咁大聲 入面耳都爆

住緊觀塘唐樓，比工廈圍住，樓下有車房，基本上9點後得車經過聲，未聽過車房聲，你點睇？

樓主比人投訴諗住上連登圍爐點知比人屌番轉頭, 好撚柒

好撚弱智 幾撚多歲 的人真係好小朋友

同唱k一樣道理，邊個唱k會細細聲

隔音真係就算懶，是但吸音棉痴一層已經爭好遠，一嚟間房細，又要開大聲，吸音都唔痴d聲會反彈炒埋一齊，夾野真係冇理由唔整，我之前果度都係痴一層，痴左唔係大晒但起碼係可接受程度，比打麻雀更細聲

樓主好波
又開多個post引戰等人屌band仔

擺上HA個facebook 啦
佢話投訴係假
議員有心玩野

冇公德心仲要振振有詞

自私自利唔為他人著想

屌你老母
住得呢區好多都係窮撚 佢地又有得揀其他住屋租盤？

見到有3條片 覺得冇問題個啲不如睇咗先?

玩band你估打機呀 小學未畢業就縮番入你老母個閪啦柒頭

你出錢？

你咁樣同
強姦完人之後話
你唔屌條女？
著得咁少布
有咩分別？

咁咪做好隔音囉
半夜三更仲要開大個窗嚟夾band
駛唔駛對面樓個個唔瞓個個擔晒櫈仔拎定螢光棒過嚟睇你打band先叫支持呀

大聲到夾緊咩歌都聽得出

講樣野你知，打999係冇乜用，班撚樣係唔會做野，識打一定係打1823，1823一打基本上關事既部門就會立即做野，

Call食環係冇用，經1823就唔撚同

屌你老母
揾得區議員去仲會係一次半次？
擺明成日都係咁啦
你地啲band友真係大支野

打 1823 日頭先玩
要即時反應梗係打左 999 先

半夜喺工廠打band有無違例我唔討論先
依加係有人半夜十二點半 大部分人休息瞓覺嘅時間製造影響到人嘅聲浪 有片有聲做証 有多人投訴
成件事係咪無違例 但影響到人就無問題？
如果band友一句話係 覺得自己好合理 根本唔洗再討論 大家價值觀唔同

呢個應該唔係地政

直接報狗話佢地唱禁歌， 顛覆國家
我包5分鐘內成隊速龍上黎踩場

你吹牧童笛都大聲啦

你唔夠錢關我地撚事？ 窮撚到吸音隔音野都無錢整 仲學人開band房？

政府搞鳩band 仔 band 仔就去搞鳩區議員

政府又唔整賽車場比人 搞到咁多響喉撚 擺明係政府問題 唔係怪mk 仔了

阻人睡覺正撚樣

band仔大晒？

關我撚事咩 淨係知你嘈撚住哂

OP成隻熱狗咁
都咁多人覆

大家唔好覆隻暗共喇

無地方玩唔等於可以半夜三更嘈撚住人訓教

支持本地妓女喺呢班本地音樂人屋企隔離開檔

樓主係咪柒到縮左入老母屄到，定宜家半夜係嗰度夾緊band

五毛、PR真易做
香港地圖都唔洗睇
關於黃絲就咩都屌左，交咗功課先

反正假帳號唔上身
連登又唔會被人Ban

仆你個臭街仲衰撚過 d 大媽公園跳舞，人地起碼朝早嘈

屌係老母 你係咪盲㗎 人哋勸咗幾撚耐呀
BAND仔打BAND開大個m同開曬窗就得
班大媽喺公園開喇叭唱歌又唔撚得
Busking都識細聲啲啦 有冇人督灰趕呀智障

其實拎出嚟講咪拎出嚟講 有案例又係類似告打band嘈音
結果都係業主租客都冇事 唔好下下話乜嘢地契地契
工廠有噪音就肯定 但係其實可以同業主租客嗰邊傾返睇下會唔會調節時間
同埋唔好下下以為人哋真係工業契 自己畀十幾蚊去土地查冊睇咗先

屌你老母無錢咪唔好撚玩

唔好爭，就你出錢

收皮啦你
佢係直接報狗既話你咪又會上嚟屌柒佢
仲話冇咁嬲

去Carmen lau office rock n roll

其實報警有用嘅話區議員唔使出post啦
嗰度都玩咗起碼幾年冇可能冇報過警

住宅仲早過座工廈起

不如話喺英國佬留低嘅炸彈啦
打和super

咁你未做好隔音有乜柒資格深夜夾band
對面街民居，工廈區住？

即係病毒實驗室唔做好隔離措施，洩漏病毒唔關實驗室事啦

熱狗真係On99
又叫人度分貝
度完又話幫政府執法

外國日頭既話係屋企打都得, 香港喱撚到去工廈都要俾人督灰真係慘

廠區夜晚可以無視噪音管制條例

補多個片先
今次真係似係band
但係想問下係咪義發

但係都吹佢唔脹 有用過去幾年報警一早解決咗佢啦

區議員幫返居民做嘢好正常下話

嗰個劉議員個fb又幾好笑
不停quote自己份proposal出嚟再copy and paste一堆官腔說話
不停repeat件事有好多解決方法但又講唔出有咩高見

第3條片唱到鬼哭神嚎咁款，d居民好慘。

cap pic plz

佢可能覺得自己答得好好 不斷mon 住自己個post
我諗佢瞓醒覺 可能覺得做乜撚要抽水

居民報過狗啦,咪又係無撚用,區議員自己上去拍門搵人又無用,咁可以點啫大佬

你都識講日頭啦
依家講緊凌晨

/
太多唔想cap
自己入去睇

有冇諗過康景樓夾錢買起佢個單位呀？ 我諗都係幾千萬啫 咪當夾錢大廈維修基金囉

無ac好耐

雖然佢地有人聲稱噪音管制條例唔包
對於有無犯任何條例我都係有疑惑

「非住用處所，非公眾地方或非建築地盤噪音」
睇返呢項其實係包工廠
應該環保署係要跟進
不過再講可能又俾果班凌晨band友話幫助執法

冇錢就唔好學人玩音樂
租間Band房好難？

唔知佢有冇後悔自己街出嚟柒

其實你做乜撚野姐，做好隔音係咪咁撚難？

參考下 我諗對面康景樓班人要告一早告咗

買得一個單位 另一個單位又租比人夾band又買？

Band 仔真係Band仔
垃圾就唔好同人講玩音樂啦
你做好隔音規規矩矩，尊重其他居民
邊個搞鳩你啊屌你老母

又唔係我打 我都係諗下點樣幫對面樓班人解決件事啫

不如禁制人24小時鑽牆

定係你就係義發班人？ 你開頭講得出新蒲崗band房唔多，即係你都係呢頭玩開啦

開緊演唱會？
班垃圾band仔真係覺得冇問題？

band狗

照常理係包 唔通住工廈隔離夜晚唔洗訓呀
最搞笑係 有人留言話：就係個制度崩壞先選個黃議員出黎，點知個黃議員用個崩壞制度去搞小市民

心諗做咩野你班band友嘈到其他小市民呀，即係你班band友就小市民，人地就唔係咁話。定係唔理個制度要搵人爆門拎刀講數呀

我公司係附近咁囉 如果你有租過新蒲崗工業啲樓
你都會知道佢係絕對只係求財 咁你冇理由叫嗰度業主趕走曬啲人㗎嘛

啲居民真係sleep with one eye open

呢篇我有睇過
不過又咁樣

以你post嘅例子黎講
噪音管制條例(a)果條的確只係管「住用處所」/「公眾地方」
但係(c)係講工業/商業所發出噪音
法律程序我真係唔識, 會唔會係當年用錯條例? quote左(a)而唔係(c)?

工廈幾時規劃左比你地班濕鳩band 仔夾band

同上面個case性質一樣，最後咪又係加隔音野完事

班band仔惡到咁，唔搵環保署踩到上門都未必肯加

我自己公司就係新蒲崗，係呢區租左好多年換過幾座工廈，差唔多每座工廈都行過哂睇單位，所以我先知呢度唔係你講得咁少band房。冇人叫業主趕租客走，只係叫佢地做番好隔音，樓上冷氣機滴水你業主都要去換啦，何況你嘈到人？

好聽都話
唱到咁真係好滋擾
住喺嗰度真係折墮

你呢啲叫治標不治本，當你真係買起個單位唔俾佢哋夾，咁佢哋咪又係繼續嘈鳩你話你唔俾佢哋夾打壓佢哋，解決唔到問題架
要解決其實原本可以好簡單，叫班band友自己注意唔好開曬窗又盛，再做好埋隔音措施唔好嘈親隔離就完，唔明點解要發到咁大

屌你老味夾band大撚晒？附近咁多居民

咁係得佢呢度最近民居 夾手夾腳買起佢立即冇眼屎乾淨盲囉
有份夾錢嗰啲遲啲收購仲會賺到錢㖭
側邊正華都收咗啦

同意，既然band 仔租黎夾
係要承擔責任搞好隔音
租出去唔通包埋傢俬咩

你老母個臭閪你窮你廢先無空間咋，邊撚個得閒逼你呀？你唔撚夾會唔會餓撚死呀？打撚橫黎講

fb班band仔真係咁諗嫁，仲話居民有權訓 但訓覺唔係大曬，佢地有權玩band

弱智到分唔到係咪曲

切忌同band仔講道理

屌你老母 第三條片唱enter the sandman 難聽到癲 唔夠尻嗌就叫metal
自己玩開音樂都幫唔落班友

隊草隊到傻晒
嗰邊啲居民可以報警話佢哋吸毒嘅

其實我意思係
業主又唔做嘢
租客嗰度又唔做嘢
咁咪等第三個人做嘢囉
所以我先話建議對面樓買起佢一了百了

真 依加又唔知班band友係咪唔知嘈到人定特登嘈就成班屌定先 發到咁大 搞到班band友特登玩嘢就真係唔好喊

唔明rock n roll 點解係本土文化

只係班垃圾band仔眼中嘅本土文化
冇人話係公認嘅

又係班讀唔成書阻人訓教嘅廢柴 上腐有屯門板狗 今次就到band狗 屌你老母真係廢柴係要搞咁多野

其實睇左咁多條片就好明顯係頂層某隊問題，陳議員都話視察左中低層果班有做隔音同肯傾，係零零舍舍果戶又唔應門又唔閂窗仲要凌晨彈，果頭啲band仔唔想臭朵既自己清理門戶搞搞佢啦，無謂再死攬落去

佢唔會後悔抽水啦，佢唔錫身嘛

玩音樂都要講求基本禮貌，整好隔音正正就係其中之一。有人話話整隔音要錢，sor9ry囉，呢d係入場費，係香港玩就係要花錢係呢d地方
如果連基本禮貌都做唔到，俾人屌果陣好心唔好衝出黎護主啦你地拖累緊一d真正識尊重而有心玩音樂既人啊

利伸：係新蒲崗租左 band 房好幾年，無錯，的確係好撚難搵地方肯租俾人夾band。所以當搵到單位果陣，好撚自覺地花左d錢去做隔音，為既都係唔想俾人投訴, 而自己又有個地方可以專心夾下野咁。

.

屌你老母上次個post就屯門滑板狗夜晚嘈住哂 d人屌佢地就話自己追夢乜乜柒柒 呢班band狗應該就黎又沖出黎話d人阻住佢地追夢㗎啦 屌你老豆夜媽媽追夢 發夢就有你份啦兩班死笨狗

處理區內民生問題叫篤灰？
對面街已經係民居黎
夾band唔係問題 但唔撚係影響到其他人
呢個問題都已經持續左幾個月都仲係咁
區議員做野又唔岩？做又屌唔做又話廢 想點？

死band狗 最撚憎人阻人訓教

咁大舊錢話拎就拎咩，住得唐樓有呢筆錢搬走埋添啦，有低成本做法唔做唔勸（叫隊band自己改善下），要提個咁高成本仲唔知成唔成功（夾唔夾到錢係其一，肯唔肯俾人買係其二，買完佢搬唔搬係其三）嘅方法，你真係覺得make sense？

班死band狗講野成個Band3仔咁 隊band改名叫band3算撚數啦

逼害band仔
Band Lives Matter

其實佢自己都講 其他band友聯絡完 都有幫手改善返情況 係得一班搵唔到
有需要將件事發到好似指責晒全部band友咁？

天台點做隔音
盲嫁屌你老母
咁撚夜嘈住人訓覺仲聲大夾惡屌你老母

有樣野好易 搵日跟佢地事但一個返屋企 睇死班廢柴都係住公屋㗎啦 有錢唔洗夜媽媽去呢啲地方發夢啦 咁夜唔訓啫係朝早先訓教啦 特登去佢樓下唱歌播歌嘈返佢個令月 睇佢點

睇d comment，好多band仔有被逼害妄想症咁

等陣阿和又會叫佢拎證據出嚟嫁啦

阻人訓教仲仆街過阻人扑野 真係新年流流都要俾人屌

成件事既主因係因為有本土音樂界鉅子要攬哂上身咋嘛
個大粒野知d唔知d走出黎開post，然後d細嘅又出黎護主，所以自搞到而家呢個局面

只想反問點解唔日頭夾band係咪易過叫居民搬

其實得返一隊band（應該啫係一個單位）嘈
區議員有需要打卡post fb咩

屌，人地做區議員都要同當區居民報告一下工作情況掛咁都要俾你屌?

仲要咁撚難聽 我知你地班band狗一陣又會沖出黎講 就係難聽先要練嘛 我練你老母呀練 唔好撚係夜媽媽去民居附近練啦屌 冇錢卜場仲學人發埋啲傻系夢 搵份工孝順下屋企人 對自己好啲算啦 窮撚仲學人搞咁多野 邊撚個叫你夾band阻人訓覺㗎 唔好俾我知你隊野叫乜名 唱都唱臭你

7頭band仔自己開post

你呢個comment可以喺邊度睇到想睇下完整的

死band狗 聽狗吠都冇咁嬲

無屌呀 覺得無需要啫
講到下下報狗

唔洗返工咩

陳區議員原post

阻人訓覺可以死十次

咁人都要返工，要夜晚先夾佢哋都未必想
但半夜三更嘈到人哋瞓唔到覺就明顯係班人有問題囉

搵份返夜晚嘅工得唔得先犧牲自己就唔使犧牲居民休息時間

所以啲住嗰棟野嘅居民都同你講同一句：唔洗返工咩

搵唔到呢個回覆

睇啲留言懷疑佢哋基本常識都冇

大家互相忍讓下就算啦
香港地既問題政府唔會理 社區自己商量處理啦
班band友今次就真係有點不足既

你覺得「無需要」嘅時候，個標準係邊? 點為知「無需要」先天台 band 房呢單野人地都跟左一輪，洗樓又洗過，facebook都有人拍片屌過 (仲要由4/2020開始嘈)。咁作為區議員再無辦法之下都要去處理個問題啦，做完咁多野最後都選擇放出黎公開平台等大家都意識到件事，咁係唔係仲係「無需要」?

然後有班人就覺得區議員放上 facebook 就係等於督灰

香港地
其實關返個窗應該好好多啦

1. 收到任何投訴都好，都會了解咗係咪有足夠理據先嘅。而基本上我每次收到夾BAND投訴都會落街聽，事實係地面都聽到好大聲。

2. 「跟進唔到投票」唔係好明，但都可以講下跟進方法。
以昨日為例，我有親身上義發工廈洗樓搵邊層，搵到之後係無限拍門等候，等咗一陣好好彩係有開到門嘅，BAND友都明白會嘈到對面，最終關窗及「細聲啲」就解決咗件事，我都建議可以早少少夾BAND，盡量避免在11:30 後夾(當然我諗好多BAND友覺得我呢個提議係不切實際啦)。

3. 搵唔到較早前被投訴得較多嘅天台單位BAND友，以較有上過去一次拍門，但冇人應門，最後都要靠報警；之後都有搵啲較為有音樂圈子嘅朋友問下識唔識該單位的BAND，但都搵唔到；係呢個POST都多次提出希望有心人可以幫手牽線聯絡

4. 其實可以報環保署，之後佢地會查冊直接搵業主，我諗個啲先叫真正督灰？唔明樓上咁多人講我「督灰」嘅意思。

5. 知道呀，所以先keep住reply，但當然好多都覆唔晒。

補充1：好多人問我有冇度過分貝，係冇的，的確係「我聽到覺得好大聲」。
補充2：都有人話工廠區唔受嘈音條例規管，但睇番環保署網頁，夜間（2300時至0700時）都有限制。如有錯誤煩請指出。
（）
最重要的補充3: 從來唔係想杜絕所有工廈嘅BAND房，其實都只係想搵特定單位嘅BAND友去解決每個星期都發生嘅問題（我諗有人會覺得我係想解決佢地啦），明白大家都係到爭取時間同空間去玩音樂，但自從去年下半年起每個星期都係咁嘈法，都要請各位顧及對面居民嘅感受。

睇完班band友留言真係
成班爛仔咁
好心唔好影衰班有心搞音樂嘅人

相信關返個窗夾已經細聲好多
咁大家都可以返工

好撚癲 咁都要死撐

樓豬係band狗

Btw乜而家仲有人講打band
好撚老土

請假一日假又或者半日假都得啦

人貴自知，俾咗一年時間寬限佢哋
換來嘅係毫無悔意毫無歉意毫無改善
仲要屌班街坊瞓覺係唔應該
個區議員會唔會太好人呀

又係防止自殺協會個admin

你去HA啲post睇下幾多band友受害者上身冷嘲熱諷啦
同埋係HA想公審個區議員 先

依家叫名, 夾BAND?

推依個

多數係啦或者夾野

同班自私撚講犧牲
Side氣啦

班友咁大個人仲好似口腔期咁賴依樣賴果樣真係

thx

同埋唔撚明下下學熱狗咁黃乜黃乜做乜9

其實都覆得幾好，可惜收埋咗係啲comment到冇人睇到

可能星期六日頭要去玩唔得閒夾band

其實你知唔知咩嘢叫篤灰？

夾BAND就一定係黃係手足？我睇吓香港最出名果堆......再者，佢哋半夜三更係天台夾Band係對抗政權定光復香港嘅行為？

隨街大小二便之後俾人影上網，又係篤灰？又係幫黑警港共拉人？唔好再拉低個標準啦

人地就唔洗番工？

你面皮厚撚過林鄭 冇錢做隔音就咪玩音樂啦 以為自己個夢想好大呀？

依家係你幾條友影響到幾百戶居民
區議員幫居民發聲有咩問題

樓主擺到明就係比人投訴班人之一，唔忿氣走上黎開post
有無諗過幾百戶人夜晚訓唔到，聽朝仲要返工，自私到極，係咪要幾百戶人遷就你地幾條友搬走

又話咩工廠開ot都有嘈音, 我就從未聽過有工廠半夜開工機器聲會大到嘈到人，你隔音好無人會投訴你

建議樓主唔好咁麻煩去咁遠， 直接係屋企開band, 等鄰居黎問候你

工廠區咁大，係都要揀面向居民既地方黎夾band, 唔識㨂入D既位？ 無試過搵唔好話搵唔到， 工廠區唔少空置單位

其實有冇得靜音電子鼓咁 個個戴住耳機耳筒咁夾

屌你老母樓主
嘈撚住人仲可以屌返人轉頭
閂窗夾band唔撚得既
洗唔洗成區聽你唱歌
仲要唱得咁難聽

樓主拎黃色擋箭牌用到盡 走啦中學雞
睇你啲死人思想 自私到藍絲咁
如果黃就大晒 銀行重洗入?

blocked

你無錢預咗住工廈無得夜晚夾band架啦
預咗？香港地買樓可以早十年買落
可以逼不得已先買 咩撚嘢預咗
得你地班band撚逼不得已？
用番法例 唔理公理定人理都係犯緊法
唔想咪降低音量去到以下 一係就朝早夾
唔係你預咗俾人屌死兼投訴架啦

傻西樓主
你係咪就係條band友啊
呢條野得band友同弱智先覺得個議員錯

城規有問題咪用好音樂反擊，唔係過左十二點夾band叫對政權反擊下話？

你條撚樣就真係出post前單單打打啦
唔撚搵料了解人地無拆就出post
死番去人地page問完再道歉
再上嚟開多次post啦傻鳩

愈睇真心覺得成件事真係多尻餘
樓主班天台band友直頭無知兼白痴
新蒲崗 葵涌 觀塘大把人夾band啦
有無檢討下點解比人投訴啊柒頭
關咩黃藍事啊
錯就認啦 小學雞咁
我真係替伯母憂心 生左你呢個白痴仔出黎獻醜

仲以為過咗2019 fc係常識
點知都係有傻鳩衝出黎柒

黨鐵仲好似做咗唔知啲咩加建工程減低個噪音

屌你啦，人地唔撚洗訓？香港好撚大呀，又唔做隔音又唔閂窗，隔離就住宅區啦，投訴你就係打壓本土音樂？支持本土唔撚洗訓？

最撚好笑係自以為放上連登可以公審個議員
點知公審左自己
留言全部一面倒屌緊你
仲未意識到自己有問題
仲係到串串貢覆人 又講撚埋咩工廈起先住宅起先
又叫人屌咩發展商起樓

依你邏輯我地都唔應該屌你 直接屌你祖宗十八代點解一路傳承落黎去到你呢代咁撚無腦

夜啦 收皮啦 柒頭

此post已完

樓豬收左hk01錢開分化post既5毛

大家記住block

知你大把band友凌晨先至有時間啦
咁你又知唔知人地樓上大把朝早做咗十幾個鐘既人，想訓返幾個鐘好覺出去再做過養起成頭家。
音樂係用嚟享受唔係用嚟搞鳩人
係有心既你咪盡量搵日拎假夾飽佢
再唔係租幾個鐘band room，上網搵下共享音樂空間最便宜都只係$55/hr, 你玩返3個鐘，3個人落樓人人$55，嗱，我上網睇埋有凌晨時段。

其實件事就好撚簡單
你裝返厚既隔音棉 一塊唔夠嘅就裝多幾塊
同埋閂埋個窗 咁咪乜事都冇囉
唔好將噪音問題影響人哋訓教
扯到去人哋唔支持本土音樂
大佬呀支持本土音樂嘅人都要瞓覺啦係咪啊
假設Band友唔打Band嘅夜晚
係屋企瞓瞓吓覺聽撚到勁撚大聲鑽牆聲
咪一樣係同樣嘅感受

開窗有咩好解釋

電吉他唔插電，直接駁混音拉線用耳機已經解決
keyboard，鼓都可以做到

HA同班熱狗喪屍真係死撚左佢好過

樓豬d logic on9到核爆
阻人訓教都仲要分黃藍
而且作為區議員幫區內居民定幫外來band友用個屎忽諗下都知啦下話

其實夾band係咪攞正牌可以嘈住人?

黃乜鳩？而家啲band友夾緊榮光定邊首？

搞到成街冇得瞓仲好意思屌鳩人
衰撚過娜娜
娜娜起碼唔係半夜嘈

你老母係咪屙少咗個腦畀你？

樓豬覺得支持本土音樂嘅人身體會自動變異，自動唔需要瞓覺㗎

應該咁講，娜娜就算半夜嘈都識收收埋埋
拎朝早啲錢開間酒店房唔會叫到成街知。

快回應啦柒頭樓主

嘈到仆街
快手去死啦

正話兩個年份車埋去
樓豬已經一面jer印
你俾少少時間佢洗洗先

傳送門
Link 或者連結

呢啲咪音樂人同自稱音樂人嘅爛仔嘅分別囉
唔係拎起對鼓棍就係音樂人

樓豬啲公德連黨鐵都不如仲好意思講黃藍

咁樣叫督灰？on9?

岩呀
害撚死真正自律喜歡音樂、攪音樂既人

報警= 出賣
唔報又唔理你
講又唔聽
放上網又比連仔開post
唔話得
一鬧有意見就係打擊本土音樂

唔係5毛,係國屍D院友
不過性質都係差唔多

我都有間Band studio, 做好D隔音,應該冇問題 keep Band alive!

工廈夜晚可以唔受《噪音管制條例》？

唔做好隔音唔係band仔問題？

成班乞衣仔 隔音又冇錢做
搬遠啲又話其他租貴
夜晚嘈住人 因為自己日頭要返工
班友自我中心到 個個懷才不遇咁

用黃區議員啲咁嘅字眼
一係五毛 一係熱狗雲粉

Block咗個on9仔佢啦 講嘢9唔撚搭8 弱智仔

義發對面啲唐樓樓齡除二分分鐘都大過你啦
你好意思話人揀去嗰度住既

手足

屌 下次一直報狗，咁撚串

比我就次次報狗算，仲同你晒時間搵區議員又出Facebook post 呢樣果樣。

樓豬好戇鳩

收皮啦五毛

佢尾段咪即係恐嚇，為咗保住入糧討好居民做極權推土機，啲工廈租客就覺得no stake

垃圾仔 犯法嘈撚住哂都咁大聲？ 你窮租唔起唔代表可以咁做 你係咪事主呀垃圾

班居民忍到班仆街仔先好野

得罪講句 嗰度啲居民先係佢嘅客 佢憑咩幫你呢個連基本隔音都唔做仲要覺得世界逼害你嘅柒頭先

因為樓豬就係條band友

樓主呢啲撚樣連區議員職責都唔知做咩，仲學人講咩對抗政府

黃係大晒
你係咪分化？

周圍都屌緊 仲係覺得自己啱 係咪淨係識譜 丑字都唔識

人地區議員唔幫居民 幫你？

夾Band大撚咩

唔唔明點解要去市區工廈 新界大把遠離民區工廈

你咪搭的士入去玩

樓主回應未

樓主可能就係個班band仔

十二點冇得訓
定十二點冇得打band嚴重

選班黃既議員出黎就信佢地真係為居民好姐，唔覺得佢屌鳩班band友有咩問題

本土大晒？音樂大晒？

咪撚影衰本土呢兩隻字啦
乜都加呢兩隻字就無敵咩

好撚癲 就算工廈未荒廢 都唔會預夜晚會嘈

對呢啲影響民生，無政治成分嘅嘢，打個1083 keep 住投訴好快就會有人出信比業主趕人走。叫區議員已經係白黑之間搵個生存空間比你地band 友。

要人尊重你你都要識普通人對於聲浪嘅要求。你而家係走入去人地果區製造本來無嘅滋擾，你係咪覺得其他人應該為你降低對滋擾嘅標準同要求？

個議員之前已經洗樓拍門勸籲佢地
天台個班連門都唔肯開
溝條撚通咩

傻9熱狗以為自己執到寶
點知比人屌到仆街

你老母知唔知個到幾撚多居民？

個concept好撚錯

負皮，上一頁

屌你老母咩，班band 仔一個禮拜最少有一次係咁，又唔係好聽嘈撚住晒呀

屌你老母樓豬同 著得少衫預左比人強姦一撚樣
咁樓豬出街比人打柒都應該預左自己生得樣柒

又嚟愚本土
捉晒班垃圾Band友就啱

樓主呢？
等左七個鐘都冇回應嘅

推到樓主出嚟

真相越辯越明

睇住樓主呢隻熱狗死撐真係一件賞心樂事

諗緊點死頂

樓主同事主害死啲有公德心既Band仔

工廈做band房本身唔係已經唔得咩

佢哋係咁嘅心態諗野

「總之啲狗同黑社會就出嚟打人㗎啦，驚就唔好出街」

係咪好似曾相識？

Hi 樓豬上水未？

人地日頭返工
夜晚先可以打band好撚慘

全世界得佢地日頭要返工

條友癲到政府錯地產商錯居民錯區議員
係唯獨band友做乜都冇錯

凌晨打band 都冇問題 冇問題咁要嘈音管制做咩？
凌晨響喉撚係你樓下都冇問題啦咁

Band友：「你橦大廈係馬路附近
搬入黎前唔撚知！？

響喉日頭要返工
夜麻麻好累仲堅持本土響喉文化

工廈夜晚係唔比開工GA

樓主唔敢覆你

樓主柒頭傻閪band撚上嚟連登搵唔到人圍爐
反而比人屌到仆街 抵撚死

樓豬，我覺得你岩，可以上水圍爐嗎？

屌玩音樂果班係黃，你食左屎？

黃議員自己搵到錢就放棄手足，真係人板！

你咁樣人地點駁你

我正式宣佈band仔都係蝗蟲

應該係有心炒大 借題發揮
叫政府關注band仔無空間生存呢個問題

屌嗰個夠係黃

其他band友過幾日發覺附近D 工廈band場比人封哂記得搵樓主

原本裝下隔音就搞掂，隻眼開隻眼閉比你工廈夾band
居民投訴幾個月唔理， 區議員上門傾唔理，仲要上黎批鬥人地區議員搞大件事

我諗好快有部門上黎搵工廈業主傾

屌議員嗰啲出黎講兩句

你嘈住人 咁大家嘈返你 公平

得啦
連登法庭有左裁決
區議員岩
Band仔唔岩
樓豬傻9

以你班 band撚邏輯，地產商唔應該係工廈隔離起住宅，居民唔應該揀工廈隔離住又話嘈，噉你哋點解又唔鬧發展商唔起多啲band房， 淨係識話香港係文化沙漠一味迫害band友？
樓豬你究竟係垃圾HA打手，定阿和衝出嚟柒啊？

做咩要打壓本土響喉文化
間屋響條路側邊預左啦

樓主=on9

我話BAND友揀貼住住宅既工廈租WO

手你老母足咩
有錯唔認仲死頂
你同藍絲有咩分別

秒

本土音樂大撚晒咩

洗唔洗全香港人夾錢比你夾brand呀死5毛分化撚

樓主出嚟未啊

起底
戇鳩少陣啦

唔做隔音都算，突登開窗黎玩擺明係玩野

真心好憎嘈音
有無諗過人哋返左一日工，成10點先放工
諗住返屋企訓覺好比你嘈到訓唔到
身體差左成日病
班band友會唔會比返藥費先？

既然講到嘈音無影響
咁附近居民晚晚到齊播大悲咒，大家一齊唔好訓唔好夾band算啦

去死啦 傻鳩

以前讀歷史成日講杯酒釋兵權嗰D都會覺得個皇帝仆街
但大大下就發覺最L麻煩就係D開國功臣
成日恃住自己係元老就乜L都打橫來

真係好憎一啲band友成日覺得個社會欠咗佢地咁

屌你正正經經咁做隔音唔騷擾到人唔得嘅

我識親大部分都會做好隔音呀 十一點之後就停手食糖水

總會有啲害群之馬

真係on99
2月頭已經零晨夾band 夾到2月尾仲係到嘈嘈閉
我都想住半山唔洗聽你班band 友嘈
篤咩灰 噪音滋擾又嘈到篤灰
咁你地band 友乜7都做得啦屌
唔洗訓咩

點解啲人咁撚中意夜晚打

可能朝早都有，不過朝早嘈無咁揚

好似家居噪音都因為疫情爆晒出黎 個個夜媽媽先黎嘈

垃圾樓主想上連登圍爐
講啲嘢邏輯都錯晒
嘈撚住人俾人投訴都好正常啦
關乜鬼黃藍事

樓主就係個個band仔

樓主呢？
選擇性回應嘅

車房早過我收工，仲有咩聲

咪就係
條友鳩吹都吹錯

熱狗：唔理啦總之黃絲議員係錯

秒撚左樓主條柒頭

我十點瞓...

得啦 如果要晚晚訓唔到教 咁我寧願唔要本土音樂

唔覺議員有錯 你試下你訓緊教凌晨有人係你屋企附近打椿 你會唔會嬲
議員唔係幫你地解決有冇地方夾band 同埋做多少少隔音會好難咩？

做好啲隔音嘅話就唔會有人理，夾band又唔肯夾錢做隔音，又要嘈住對面住宅，咁你想點啫？使唔使對面住宅夾錢比你搞隔音？

大聲都算 仲咁撚難聽
不如佢地試下錄音 之後聽住自己首歌瞓 睇下瞓唔瞓得著

議員就係幫居民處理民生問題
自私撚嘈住人訓教冇公德仲學人講黃藍？

無錢做好隔音唔好學人夾band 啦

樓豬已過隔離轉戰上班台

唔會返黎了

然後樓主半夜有人打band 投訴變成
黃絲正法藍絲

打band緊要過人哋瞓覺？咁叻辭工，日頭打band囉

多黃絲投佢。

即係黃絲議員幫黃絲居民投訴黃絲band友噪音問題咁呀？

樓主諗住上嚟圍爐點知俾人插到仆街
d 反擊留言全部負評遠超正評

樓主快撚啲死出嚟啦

嘈唔到人理得你係到開演唱會
唔好成日話咩文化文化
就算推廣一樣野都最好唔好影響到人
特別係你自己都返緊工應該特別明白夜晚比人嘈住訓唔到第二朝又要早起係幾難受

咁政府一日未解決人哋係咪唔使瞓？

篤得好

樓豬on99

多謝樓主比我知道band仔都係賤種黎

影響到人就係影響到人
屌你老母仲串柒柒自己擺上黎
搵人公審自己

都話左，香港不分黃藍，都係癲癲地
愛自由請移民

篤得好啊 呢d賤種真係要篤到佢收聲

垃圾樓主

band仔大撚哂？

明知嘈到對面民居都要人地去就你忍你？

唔駛訓？

夜媽媽就算張學友開演唱會都要屌架啦，何況你班on9 band仔

個區議員都幾慘
我睇唔出佢做錯左d乜都要比人喺fb狂屌

支持個議員

做好事都要比垃圾band仔批鬥

你唔好話癡膠花

影響到街坊就要處理架喇

踩到班垃圾生番條尾囉

其他正常band仔 真係多得Fb班冇腦賤種唔少

BAND友D票唔要都羸架

樓主要返工呀 夜晚先蒲頭

支持報警，唔使同班撚樣講歪理，報一次唔理就日日報，講話有黃屍黑暴分子喺入面 製造噪音要攬炒香港，睇下班band狗死未，自己騷擾到人在先仲歪理連篇周圍spin真係睇到火滾，呢次點都支持警察嚴正執法

原來係白兵公審個議員
即刻想叫班band 友去佢屋企夾

我無facebook 睇唔到
咁到底佢係點處理？

其實果班band仔 到底有幾戇鳩 先會到宜家都覺得凌晨嘈到人係無錯

7左就認啦，仲要轉移視線批鬥人

依家全香港得你地識玩音樂咩 講到咁巴閉咁
依家全村人屌你地夜媽媽 半夜三更夾野嘈親人呀
唔該正視返 夜晚嘈親人嘅問題
而唔係左拉右拉 搵其他野黎講 講埋啲廢話

又係d雞毛蒜皮事加個黃字黎搞分化想人屌佢咪去香討savehk 囉

收皮啦柒頭樓主 blame thr victim

樓主ON9

有人fb comment話未搵到解決方法就擺上網公審人搞到有激烈矛盾唔啱
我心諗班人都痴撚柒鳩線

住宅大撚曬，唔使支持本土音樂呀

港豬少少野都唔肯付出

佢地覺得自己好辛苦先搵到地方,好辛苦先有時間
所以市民要就佢地,因為佢地好辛苦
屌你嗰嗰人都辛苦嫁啦

加隔音咪係解決辦法

違反地契係地政

有幾多Band仔係當區選民

基本啦，點解唔將矛頭指向政府，Blame the victim ?

整幾塊隔音板都唔識
唔知係懶定係窮到幾塊隔音被都買唔起
如果係咁去送外賣算啦
咪撚再搞咩音樂

你條on9仔玩分化都玩好D
由頭到尾都係圍住黃講
完全冇其他point
夾硬話黃有問題
俾人屌到塔塔冚
就直接講唔好反共啦
現晒形啦屌你戇鳩仔

搞鳩市民嗰個係班band仔掛
人地議員都係收order做跟進姐咁都比樓豬屌cls

你咁講 佢地又會係咁屌，問你加左係咪100%隔音先、知唔知整隔音好貴架 無錢喎, etc.

果隊乜鳩hidden agenda都大大聲吠

too expensive

冇錢

原來連登咁多堅守法治中國人

咪係 應該私了班band仔啦 仲報咩狗

因為嘈到人哋唔緊要
嘈到自己就一定唔撚得

訓唔到慘過你玩唔到band啦 死band狗

原來守法=中國人，即係點全世界守法又等於中國人，成60憶人

冇錢唔好學人講興趣

尋晚夾完band, 依家未訓醒

唔關窗唔隔音，凌晨來12點夾band叫自己做victim

on9 logic

夾早一兩個鐘同埋閂好個窗，就算有人屌都唔會屌到而家咁勁啦，咁簡單都做唔到唔該叫佢地收收皮先
我曾經係噪音受害者，試過失哂理智屌柒噪音戶，屋企又買到成堆降噪gadget係度，好明白人既容忍係有限度，而天台打鼓絕撚對係超哂任何人既限度，除非係聾

熱狗 白兵呢d 最鍾意忽略本身個問題
轉移重心方便自己抽水

唔洗訓？屌你老母死band仔

明顯樓主唔係熱狗(分化撚) 就係藍絲(黃人做咩都有問題 要批鬥)

Blame the victim

成班乞衣黎

屌又拉去黃藍
屈人軍師
食屎啦垃圾

屌你老尾打樁咁

今日割一個小眾
聽日割一個小眾
好快就割哂

你地半夜夾band難道就唔係搞鳩市民？

係大曬

你係咪唔支持本土音樂先

香港係咪唔配有樂壇先

香港係咪文化沙漠先

係咪逼害indie先

我未話最重要係隔音嘈唔到人囉，凌晨打band嘈到人未唔得囉，你嘈唔到人我話知你4點打band咩？
閱讀理解攞0?

真係cls 講咁多廢話 都無話檢討下d消音 隔音係咪唔夠

幫樓主答埋：選個區議員出黎係要對準政權呀

你唔處理件事既話成區俾你割哂添

泛民區議員如果下次講響喉車嘅問題佢哋會唔會批鬥

你隻0.5狗就收皮啦, 躝番去狗屋

偷換

樓主死撚左去邊？

人地keep住跟進上門洗埋樓成年都係咁

諗住屌人原來嘈撚到仆街理虧

係咪想阻住本土音樂發展

死mk就算啦

樓主logic:
區議員反映當區問題係單單打打
工廈同近民居係政府問題
工廠區貴租租唔起唔係自己問題
夾band 十二點先黎夾band嘈住居民因為夜收工冇問題
夾band唔係好隔音議員唔去提醒佢地係議員問題
樓主結論：夾band大撚哂

我結論係樓主都on lun 9

你生得個屎忽出黎 預咗比人雞姦架啦

樓主潛撚左?

不如樓豬改名做「天職我就係熱狗」

垃圾band友 區議員唔做野我都做
個哂地址
等地政上門啦

BAND仔真係渣滓

熱狗唔係泛民
熱狗唔係手足

點解一定要係新蒲崗玩
做好隔音唔搞到任何人 關埋門做乜撚都唔會有人理你啦

屌你老母
嘈音製造死全家

姐係全部小眾都係嘈人訓教仲要聲大夾惡嘅？

關黃藍撚事，夜晚唔好嘈到人常識嚟，咁都唔識反映佢地公民質素底。
話唔好報狗仲奇怪，佢地收咗納稅人錢架，處理嘈音投訴係佢地嘅責任，721唔做嘢就更加要call爆佢，唔洗做呀而家？我係班狗就開心，冇人報案喺狗屋unun腳等收工

樓主垃圾band友
全世界迫害你地

屌你老母
去深山夾囉

死全家啦

屌你老母
入深山夾啦

死全家呀記住

原來樓主先同班狗一家親

唔怪得同狗一樣咁賤

我記得有個post講唔好分化
佢入去講廢話俾人捉住個名一下ko咗

樓主同痴線band友係弱智的
負評上一頁

即係今次唔幫班band 仔，佢地就轉藍？
咁不如趁而家俾佢地先感受社會主義鐵拳
之後點變都唔撚理佢

都仲有大把band友屌埋樓主一份喎，要割都割唔到幾多啦

收皮啦 噪音撚 同響喉撚一樣 拉哂去打靶就岩

真
所以d強姦犯殺人犯劫匪都唔應該割

呢個post連不斷推廣共狗音樂果個都入黎屌班黃到仆街既band友
連登仲以為自己屌緊熱狗
大開眼界

關政治立場咩事，黃就制造噪音都啱？

幾多遊行冇警方批通知書？係咪又錯？

係呀
有d騙徒都好撚黃
所以唔屌得

咪傻閪啦 冇不反出嚟嗰啲叫公民抗命 你夜鳩媽媽嘈鳩住人係抗乜撚嘢命啊 抗鳩隔離啲居民啊

咩呀
D band仔屌住女鳩叫鳩彈唔係抗命呀

吓 咁都可以比喻，深夜制造噪音問你啱唔啱，你就攞公民抗命既遊行黎講，班band仔向邊個抗命咁偉大呀，向居民呀，咁都攞得出做比喻你一係智障一係五毛

人地同班狗fd過打band
報完狗冇人理

可能佢地有晒計謀

你解釋下你呢句個邏輯

如果band友變屯門娜娜

樓主係咪覺得區議員做得好?

對娜娜真係好唔公平

一個噪音post都可以討論咁耐

樓主唔好夾band啦 慳返啲錢驗腦啦 睇下智商過唔過20

鬼叫啲傻西講到制造噪音等於公民抗命咩 起成睇又唔係五毛 點解會有啲咁on9既同路人

起碼有三四條五毛推波助瀾
仲以為自己屌熱狗
睇下你地又貼人icon又話香港indie垃圾
邊個比人分化都未搞清楚

熱狗好嬲

嘈乜姐 話天台係軍火庫 好快冇人打band

想知你住工業區點解會屌工業區有聲？

“助長政權”

你睇左地圖未？
仲死撐

屯門娜娜係因為佢做知客，比呀伯摸屎忽，搞到細路仔都唔想去個公園，唔好拉埋一齊講啦

街既另一邊就係單幢樓住宅區，仲係起咗幾十年個的。睇地圖再講啦。

你又知投訴果個真係住對面民居？錄影個天台係響工業大廈上面拍架，比人利用仲唔知

你答咗關公民抗命咩事先啦 傻仔

到底佢地有無改善？ 呢幾日仲有無嘈到？

點解住工業區會介意工業區有聲？
我樓下就係巴士站同落貨位
凌晨都有車聲落貨聲，唔通我又要屌佢地冇公德心？

夾band大撚晒？

驚你睇唔到 圈埋民居area比你

你自己扯去公民抗命

咁你D聲咪撚出到去住宅區啦

其實我就住附近嘅 日日聽到班仆街開住窗唔隔音勁大聲嘈住人 你咁都撐得落？

你答我條片係咪響對面工業大廈天台拍先

我樓下係巴士證周落貨區，唔通我又可以批鬥巴士司機同運輸巴打？

噪撚住哂屌你老母

所以就可以嘈住人訓教，你既logic 係咪咁？
既然樓主潛左，等睇你點樣撐樓主

比邊個利用？當區居民？

你問遊行架

係你攞遊行同制造噪音比較 咪咁儀恥講完唔認啦

睇地圖啦仲死撐
住嗰區附近嘅都知隔條馬路就係民居
想扯開話題嚟詭辯，核突都呢

band友惡過狗
過主啦

樓主呢

唔好理佢 佢連自己講咩都唔認

即係你地嘈得, 人地就唔嘈得
如果係件事英國發生
只會得政府當災 因為大家都清楚係邊個造成呢個情況
而家你地比一班五毛帶風向
走去屌班極黃既band友仲唔知自己踩中陷阱

巴士同工業區有乜關係
SPIN 完未

起底啦
來說事非者
便是事非人

邊個分化有眼都知

民居一定係車聲大過鼓聲
所以佢先要走去第二棟天台收音
條片推大聲左

呢個轉係大有街轉去爵綠街 片入邊大廈個斜面正正就寫住義發商業大廈 繼續兜啦雜種狗

傻閪咪撚扯開話題啦，想話人地藍呀？

如果你真係黃嘅 就唔會夾band嘈住人啦

有哂回帶可以睇
有幾個五毛日日屌香港音樂 係咁推咩華晨宇 傳說對決 支留
不過你地會care咩？最緊要搵班社會上既弱勢開刀
屌政府打壓band仔？不了
支持本地音樂？睇英皇歌手演唱會咪最叻

一定大聲過鼓聲，仲要晚晚凌晨都有

咁你地咪繼續支持個議員報狗囉
你地知唔知投訴果個係藍絲 第一日就報左狗？
而家成件事就係
黃議員聽藍絲話去屌黃band友

facebook同呢度都成堆熱狗係度撐band友

好撚柒

幢民居分分鐘起先過幢工業大廈

咪撚on9啦

而家唔係車聲咁簡單

民居好似早過工廈三年起好

博唔到就喺度發老脾啊屌你老母 人哋成年都冇報警呀 係咪狗唔撚識睇字啊

車聲大好撚多24小時都有
你走去天台收天台聲咪大囉
人地都係一個月夾果兩三次

巴士唔可以係住宅區行？
如果你覺得架巴士過唔到嘈音標準 你都可以投訴

你有冇追過件事架
議員話當事人第一日就報左警啦

居民有嘈 第一句又犯邏輯錯誤啦傻仔

巴士有80分貝
一定過唔到

睇post啦on9仔
上年開始
一星期夾三日呀
一個月兩三次

我諗冇乜人會同意巴士嘈
同埋就算巴士嘈，你凌晨夾band嘈住人就冇問題？

加顏色落去 成件事即刻變左被打壓

係啦，你黃就晚晚嘈鳩住人都得

黃你老母臭閪咩
香港地係大是大非面前都有正確觀念都係黃嫁啦，即係正常人。

正常人做錯野都唔屌得呀

戇鳩鳩咁，香港地黃藍從來唔係政見，係正常人同非正常人嘅分別。

咁你自己唔投訴係你 on9 啫

估唔到會有人由心支持制造噪音撚，晚晚嘈到訓唔到果種感覺，真係要你感受下

本土噪音

黃band友又點？
元朗國個女司機夠係手足
唔報得告？

收工夾夾到凌辰但係第二朝唔使返工

條友一早block左嫁啦
好似係熱狗

咪係 人地搵人搞佢自己唔敢就屌人出聲

見到有依d咁自私既人真心好悲哀。
band 友要返工，放工無地方打band,所以就深夜係民居對面無任何措施下打band? 人地有人返工有人返學，唔尊重人地都尊重自己。
繼續咁樣噪如果人地執正來做，仲有可能影響埋其他band 友

作為人做野似返個人，唔係乜野都涉及政治

熱狗 ＝ 傻鳩
又一鐵證

收皮啦你老母

人地不斷比證據理據反駁你就扮見唔到
要搞9你報警拉撚左你啦
on9仔縮入你老母臭閪到啦

你當我唔識睇字我真係一個報警兩個字都睇唔到 咁請問呢一開始一個普通居民唔報警可以點解決件事呢 唔搵班飯桶去做唔通你去幫佢哋呀

柒左就潛啦

你無撚係度柒啦你 屌你老母個閪

我想講住得熱鬧既區 一定有聲
深水埗 旺角 全部都係咁
唔明點解連登仔咁離地

原來佢自己就係推共歌既人

band仔比人打壓果陣唔見你識咁講

即係點？我又要報完警之後搵呀區議員幫手？

夾band大晒咩
垃圾po

打壓你老母個臭閪咩，你做好隔音邊個得閒屌你呀
傻閪

我嚟睇傻閪樓豬有咩偉論

係呀，做啦柒頭

咁就可以一黎就報警？你知唔知有d band房被龜踢竇果陣有汽油蛋？

啲人住嗰度
而後你話班band友自私？

話9你太嘈
你就扯去有聲同冇聲
你真係弱智唔係扮

你鍾意啦
俾人嘈親既係你
我識尊重人

好

支那仔

你係咪睇太多特工片，以為特工就一定係著西裝話俾全世界知自己係特工？？

明明幾條地毯就解決到嘅問題，都可以拉到區議員扼殺本土音樂

濕鳩band友

d歌廊開到凌晨，呀伯呀婆比錢唱K，大聲過鼓聲好多
你係咪有d離地?

你咪唔撚好返工，早啲玩band囉
垃圾全世界圍住你轉？
垃圾band鳩

上邊個傻仔係到質問人地邊到影
你理得人地邊到影
影到有證據就得啦
就算係衛星影落黎，影得清楚咪得
特登去工廠影，角度清楚收音好唔比？

又話自己都比巴士嘈
唔識去投訴？ 真係有你講咁嚴重會加道路隔音板
要魚蛋論，自己捱噪音就要其他人一齊捱？

請你搵區議員幫忙

區議員本身就係服務所有當區居民唔分黃藍架啦
咁都唔知講乜叫民主呀

黃議員

咁大家都支持報警我無野好講
如果我知有人報警 而差佬其實係冇野可以做既
我一定玩串個場d
定係lihkg已經唔再仇警

地毯離地到

平常雜聲係人都知

而家咪好似旺角唱歌咁唔係routine雜聲

唔好話比我聽兩者無分別

根本成個香港都係噪音

點解可以上綱上線到咁

已經答咗佢 講埋比佢知喺邊個位影 佢仲要死撐 仲要spin話人哋一開始報警有問題 同佢爭論都 浪費時間 咁撚鍾意話人哋打壓你以後11點聽到聲就報警囉

之前有人話王進洋讀牌捉人聚賭係城管

佢地邏輯無人能明

Up乜鳩呀？

攞黃藍來講呢樣嘢本身就係錯誤

你係咪skip左2019 2020呢兩年

報狗啲狗可以懶唔做野
或者覺得你黃趕你走
是但一樣都有可能發生
但報狗比狗做狗野佢地係出左糧咁做既，佢地懶唔懶，警都係一樣照仇
但如果報完狗唔做野你仲繼續嘈，咁咪叫神獸
仇警同警廢既後果就係香港人都知如果狗噁幫自己，唯有自己來

因為根本班撚樣就知自己完全係冇道德高地 唔靠呢啲鳩噏佢哋係完全冇point可以講

算啦

依家愈嚟愈多人下下用自己係黃絲/本土文化做籍口
將自己包裝成受害者

打錯
然後仲要話啲居民自私？
不如諗下旺角做乜有人掟漒水

第一日個投訴撚就報左警啦講事實都上綱上線？撐緊藍絲仲以為自己屌熱狗

用其他論點黎judge我我會接受
但你竟然係話窮廢所以先無空間？
你第一日生活係香港？ 自己受盡壓迫就發洩係其他受壓迫既人身上
當日游b話扑野既空間都無 班建制應該用你呢句野反駁

你咪玩囉，日日夜晚嘈鳩人囉
叫你做好隔音唔撚去做
話俾人打壓，原來一切都係band友自己申請俾人屌
收埋火魔仲要引人注意，你不如拎埋出街，實冇人捉你啦

唔洗spin啦傻閪，正常人都仇警，但唔代表都會夜晚忍受噪音。

王進洋冇報狗喎

你屋企係邊
叫晒班band仔去你屋企門口玩

難怪d藍絲成日屌你地又要靠警察又要仇警察

你未玩過音樂就收皮啦，以前練嘢對住開咗嘅衣櫃靠d衫吸音都係咁啦，我嗰時仲要玩銅管，要細細力吹，無得好似電結他咁插耳筒練

真係要玩嘅，一間密封嘅冷氣房，鋪地毯，牆度又貼幾塊地毯，已經咩聲都吸晒啦

十二點幾仲要大大聲玩，阻人瞓覺，比人拉叫抵撚死

不如講你屋企响邊
跟娜娜日日响你樓下唱歌好唔好

on9

唔認同政權唔代表個班on9 band友無問題
咩野都spin去endorse政權

仲有，我係話個班band友on9咋
大把肯互相遷就既band友咪比依班自私撚連累

我出去studio夾都知冇可能完全隔音啦

娜娜問題係佢係公眾場所做雞
幾時同佢跳舞有關係？

佢地都忘記咗依兩年發生咩事!
endorse政權!
endorse瘟疫政治!

你地個藍絲投訴戈第一日就報狗
如果我係個band友都唔妥啦

撐咩藍絲呀？

屌緊band友製造噪音呀傻閪

親共建制屌鳩林鄭果陣係咪代表撐親共建制呀
戇鳩鳩
band友用晒時間黎夾band所以唔用腦？

Ching好波！

兒登係咪以為所有反對佢地既都係熱狗？
反對藍絲投訴人一開始就報狗又熱狗？

唔識唔好出黎柒啦，交通噪音係用一個鐘既L10黎計嫁

夾band既話，又鼓又amp 百幾分貝都有啦

同埋唔係講緊本身個source有幾嘈，d例係講緊係住宅果邊有幾嘈

不過同你講黎都曬鳩氣

如果佢哋響狗宿對面鳩叫嘅話
都仲勉強用到呢個邏輯

你好柒

清你係咪住開半山豪宅講嘢咁離地嘅？

cls, 黃絲冇份比錢警察出糧呀？
咩叫靠？我老細出糧叫我做野係靠我做野咩？係點我做野呀
分撚得清莊閒未？
我承認我地唔一定點得啲警察郁，就好似我老細叫我做野都係hea 做一樣，所以佢都好憎我
但憎鳩我同有野就點我去做係兩回事來
係你先咁低賤覺得自己係靠警察

Band係黃定藍？
黃就包容 藍就打壓
連黃都打壓 只有五毛/藍絲/偽黃先做得出

我客觀咁描述緊投訴人係藍絲報狗屌黃band
你地如果覺得咁樣係對得住d 黃band
咪繼續屌囉
busking呀 踩板呀 跳舞呀 塗鴉 報狗捉哂佢就岩

有錢買結他冇錢整隔音
係幾柒既

係啦係啦，啲警察受傷但又要搵黑醫護。都傻傻地

都難怪你咁撚戇鳩，個腦同藍絲一樣

咁一樣被label為城管

即係交通噪就得
夾band就唔得？
點解既？音樂唔重要？

如果嘈到凌晨人哋瞓都瞓唔撚到跟住叫佢靜啲呢啲叫打壓嘅話 咁你當我哋全部人都打壓佢囉

當你間studio濕鳩，唔完全隔音同完全唔隔音又識唔識分呀

細細聲玩唔得嘅

Band友隊草隊上腦係咁

我理撚得你藍band黃band紅band 總之嘈到人就係唔啱啦，又喺度spin轉移視線戇鳩仔

而家你地支持緊藍絲投訴人係第一日就報警

band友跟得政府好貼

而家係屌緊你計分貝同噪音既standard已經全錯

根住就講一大堆滑波理論justify佢地累街坊

民主只適用於黃圈
五毛/藍絲/偽黃都唔可以有
黃圈壯大由歧視對家做起 黃圈必勝

呢個post好多五毛帶風向
有幾日日推華晨宇 踩香港音樂既
又起底po人相 又亂屌band仔

邊個同你講交通嘈就得

熱狗點做關我閪事？
你以為所有聽indie都係熱狗？

你地個藍絲投訴人第一日就報狗喎
咁都撐

就算民主投票要揀一樣
交通都贏你音樂啦
戇鳩鳩唔用腦係度鳩噏

大部分巴士到夜間都停止服務 除左少部分通宵營業路線，點呀你仲要搵咩野賴去玩臭蟲論?

所以咪話叫你拉哂d busking 踩板 跳舞 塗鴉撚囉

理得你indie 定india
唔好死撐啦垃圾

民主就係交通>音樂？

我有屌王進洋？

民主會唔會凌晨12點仲嘈鳩人呀

由始都終係屌緊依一班on9唔責任既band仔累全家，唔係開地圖炮鬧全街

成幢樓有其他band都肯互相遷就 相安無事

係得佢地自私自利

而你又搵過萬樣理由死撐

咁工廠區啲地盤同工廠應該要可以行7x24啦。駛乜有時間限制？

工廠大廈好似真係比呢個分貝

頂唔順真係要block 上面條死撐on9
完全打橫來講

藍絲屈手足最叻 唔好咁易信班人作故仔
黃圈手足絕對有良心
但要搞清楚隊band係藍定黃先
藍打藍就食花生 藍打黃就點都撐黃
記住要壯大黃圈

搵唔撚到人呀on9
拍門唔應 zip信唔理
係你地班band狗唔撚肯解決問題呀 賤狗

佢地有嘈到人 有人投訴佢地咪要收皮囉，咁依家有無先? 轉移夠視線拉夠其他人去講未?肯正視自己嘈到人騷擾到人個問題未?

咪又係一樣會有
如果隊band出返呢張memo比你
你又接受？

講緊交通工具呀

又係你搵巴士聲同band友聲比

黃絲都一樣第一日就報警啦屌你老母

你第一日夾band呀？下下都僥幸心態博人唔報警呀？？
你夾得band就唔好嘈到人啦，第一日夾呀？
你第一日夾band,果度又得你一隊band呀？

班五毛pr 講乜我地控撚制到咩
少部分垃圾band 友做得柒咪俾到位人入囉
你都on撚9

你地第一日就報狗
比著我係夾band既都唔應啦

肯正視自己歧視次文化未

咁band友有無做任何嘢降低噪音水平呀

人地巴士公司有喎

所以咪要硬食囉
人地工業區都係咁咋嘛
講到人地係民居發出噪音咁

無歧視佢地，係歧視你個弱智仔咋

即係大家好ok報警？難怪香港差佬人口佔比率全球第一

該區方圓十里居民都係藍，所以抵撚死
處理件事既黃議員暗底都係藍，所以要批鬥埋

十二點幾發出噪音
你漏咗重點呀

樓主班熱狗又柒

你地又比like又支持果班五毛
又人身攻擊又po相
你唔覺得做得過左火？要屌就屌果隊band

乜撚野邏輯，要忍幾日先報得警架？定要忍幾個月忍到訓唔到冇心機返工比人炒然後成家人跳樓先準報？報警有規矩既咩？覺得有需要咪報

唔好同我講話可以去理論左先
一開始做好隔音就唔洗理論
小市民唔想自己親身去搵band 友點啲狗去代勞有咩問題

硬你老母食，自己去同警察法官解釋啦弱智仔

純粹邏輯問題
如果嘈音冇問題 你做咩要租間band房？
唔係屋企夾算？

個議員咪講左話隊band承諾唔咁大聲，盡量1130前夾完囉

歧視你呢個歪理護航手

推到呢隊垃圾band係香港消失

熱狗

人圩同你講道理果陣就人身攻擊
十足支那人
難怪中國人咁有自信話香港人都係中國人

即係你唔覺得要做隔音，就算嘈到人要報警都唔洗？
如果係咁你都幾抵死

工業區又真係可以喎
住得近工業區 唔係工業區既錯wor

我好支持本地音樂 但班玩本地音樂嘅人連尊重人都唔識 影衰晒本地兩隻字

完全回應唔到我嘅問題
你好柒

高登一向唔妥報警撚
新會然而家比五毛帶風向帶到做報警撚都冇問題
香港民主幾脆弱幾易滲透你話

嘈住人又拎本地做擋箭牌

個區議員一早上過門啦 人哋門都唔撚開 可以點？

時代革命包埋叫警察拉人

話撚咗十九萬次住宅早過工業區存在

你咁講 佢地租依間咁近民居既 唔係預左有居民投訴

唔好聲好氣 要靠差佬踢竇 幾撚好野

你依家夾band係咪識隔空屌死黑警

時代革命係咪唔使訓

即係個住戶而家70幾歲？

有位入區議員數就蒲哂頭
D comment style 一睇就似曾相識

係啊 出於法律係冇錯 但出於公道心 同理心 班band友打開晒窗唔做隔音 嘈到連私樓嗰班都聽到咪係佢哋錯

條傻閪不斷重覆廢話，人地駁左都仲重複。
根本就引戰傻鳩一名

唔該真band友同呢條傻閪割

高登仔好撚大聲講我係中國人呀hi
我唔係好覺佢地有幾支持民主喎
咁撚鍾意果邊既風氣不如返過去啦，唔洗留係度

時代革命應該會屌政府打壓band
而唔係BLAME THE VICTIM
梁天琦都會去HA睇表演 會彈結他

如果呢個POST有五毛 個個一定係你
因為你講野更令人覺得做報警撚無錯 覺得反報警撚好煩

講公道 同理心 就唔會第一日就選擇報警

就係元朗啲圍村佬出黎屌
放煙花梗係冇人入去屌啦
你試下係元朗工廠區轟到咁撚大聲
對面班南邊圍仲屌到佢死

答我問題啦傻鳩
你依家係咪覺得唔需要做好隔音呀？

點樣好聲好氣法？我都已經答左你
--
黃絲都一樣第一日就報警啦屌你老母

你第一日夾band呀？下下都僥幸心態博人唔報警呀？？
你夾得band就唔好嘈到人啦，第一日夾呀？
你第一日夾band,果度又得你一隊band呀？

真係搵唔到一個好似你咁無恥同弱智的人，夜晚瘋狂製造嘈音然後叫人地硬食，屌你老母你老母出世時真係生小個腦比你

有曲線味

天琦會唔會半夜三更開晒窗唔做隔音用夾band做藉口搞周圍班市民啊？

因為你地駁唔到個核心囉

佢的區議員咪一撚樣endorse政權瘟疫政治

跟住地圖炮所有人

屌你真係on9唔係扮

隊band上年四月已經開始已經滋擾到人啦，你以為係依幾日先發生呀

連登仔冇高登仔？

工業區進行工業活動就可以攞豁免 但係你喺工業區到夾band就唔可以 再姐 本身已經唔係應該係工廈到夾band啦

其實呢 班band友就嘈咗成年 個議員一直都有叫班友細聲啲

咁你要諗下點解自己覺得個藍絲報警好岩

棟住宅呀，早過工業區呀。引戰傻閪
即係新入住嘅就唔撚計呀？

製造噪音，嘈住人瞓覺，本身就係區議員要處理嘅民生問題。而唔好嘈住人瞓覺，本身就係一個公民責任同個人道德修養問題。

以黃係有公民責任，藍係自私撚去立論嘅話
呢班band友直情藍到黑

佢咪話緊啲band友自私，睇清啲

你第一日就報警，係我都同條投訴友作對啦

我住太子夠多噪音
唔通我又投訴
問題係 係香港投訴噪音係無用

咪偷換概念啦 你嘅victim都打壓緊人哋瞓覺自由呀

第一日就報警？ 搵撚左幾個月都搵唔到人，唔報警係咪係門口日日等？

咁你要諗下點解自己會支持個報警藍絲啦

你起下條柒頭底
次次開post都係得小貓三四隻留言
今次係呢個post引戰搞到咁多人覆佢

佢好成功

其實到而家我都睇唔到陳議員有話事主第一日就有報狗

咪係，賣盤菜貨不對辦又黃絲本土製造唔屌得

凌晨開大隻窗夾band又黃絲本土音樂唔屌得

樓主就係band友 confirm

三條片分別係唔同噪音來源
兩隊band同一個party room
你地其實係咪唔知頭唔知路？冇分析能力？

班死band仔係工業區夾band好無品

咪細左囉 你無睇到隊band向議員承諾左會細聲

即係起先就大哂？

唔好咩都扯顏色政治呢句嘢喺連登見到特別諷刺

兩對Band嚟㗎傻閪 有一對完全見唔到人呀

你自己戇鳩冇腦就唔好話人駁唔到
駁就一早駁左，係你條傻鳩不斷無視係度鳩噏引戰
真係駁唔到就唔會得你一條傻鳩死撐啦

做好隔音啦傻鳩

你不停spin去第二度冇用 個重點唔係工業區夾band 係佢哋無做隔音嘈到幾條街都聽到

我開始懷疑上邊條友係假膠
噪音條例可能唔包工廠，因為根本無預過工廠比人夾band

建議居民直接報地政總署， 投訴工廈違反政府公契比人夾band， 業主會送佢地一程

本身做好隔音冇人理你係要自己伸個頭出嚟攞嚟賤

以前住太子 樓下日日擺檔 落貨 唔通我又投訴人地生計？

夾band係工業活動？

點解班band仔可以咁大聲？

你又睇唔睇撚到另一隊拍門扮冇人搵撚左幾個月都搵唔到呀

所以你班band友預撚左有人住就做好隔音啦傻閪

天台果隊搵撚咗幾個月都搵唔到啊⋯⋯

西洋菜街咪就係咁樣趕走嗰班唱歌大媽囉
你係金魚?

其實係得樓豬一個大大聲

我洗唔洗逐個來源查呀？
成棟野有嘈音我點知今次係邊個？又點知佢係第幾次？一粒老鼠屎搞臭成煲粥。
你地自己band友，工廈仲用者自己去夾啦傻鳩 。
屌人投訴不如屌老鼠屎
做好隔音啦傻鳩

知唔知新蒲崗區居民望穿秋水先有個做到野嘅區議員
半夜一個投訴就自己撲出去 有幾多人做到呀
就算下屆再冇黃藍之分都會投佢
啲其他區嘅區議員又扮曬野出泥抽水教路就收皮啦
邊個逼走淳仔我就去邊區夾band dnlm

然後0030繼續有噪音
即係支那式承諾

姐依其他係band有改善，唯獨天台依一隊冇改善囉，仲好意思話人報狗

我地認真我地輸

樓下潛撚左，然後有另一條傻鳩用同一套歪理死撐

樓主*

用音樂抗爭 黃色band圈

熱狗funson

事實係嘈到人 咁撚簡單 將心比己啦

你唔做隔音, 呢個鐘數唔屌你屌邊個?

好心你on9少陣

個八婆區議員出黎抽水
大家區議員
人地做實事
你就上網鳩up
「如果係我 我會xxx
DLLM

點解唔係居民自己閂窗？我住太子頂唔順車聲都會閂窗
住窮區係咁架啦 你就我我就你

你都幾痴線 要成個區居民就一隊band

樓豬係咪個班傻閪band友其中一個啊？
咁撚柒既

民主係多數勝少數？

咁請問係唔應該夾band嘅地方 淩晨12點 唔做任何隔音 開大隻窗 夾band 民選區議員搵咗成年都冇改善嘅band 勝啲乜

黃既人會咁冇公民責任零晨夾band?屌你老母個區議員做得幾好

開窗已經係死罪啦
咩隔音都死

係
強姦人嗰個從來唔係問題
問題都係被強姦嗰個著得少布
唔隨身帶避孕套
同埋唔鎖自己係屋企 係都要出街

條友成日用黃藍講

就咁睇，班band係黃一早比狗咬死

而家班狗愛理不理一定藍

利伸代入佢思維模式去惗

夾band可以租船出公海玩

入深山都得

咁愛音樂咁都做唔到
學咩人講愛音樂

人地第一日就報左狗啦

條友真係short short地，人地明明講緊嘈音騷擾人佢就話人地歧視次文化

你條五毛狗又乘機

支持
band友係無法溝通嘅

車就嘈得 落貨又嘈得 band就唔得 死社會垃圾

同意 如果真係擾民 而一直都處理唔到嘅話
報狗都一個有道理係到 畢竟玩音樂或藝術唔係大晒
將心比己 如果半夜三更有大媽係你屋企對面工廈大大聲播歌嘈住你瞓覺 你都會報警

只不過有啲諷刺啫 見到咁多人負評呢單野
先撇除721等等處理不公嘅事
之前抗爭時有好多人話班狗點解係咁要出動驅散示威者 因為實際上都的確有好多人報警話班示威者擾民 班狗接報又唔可以唔做 道理就係咁簡單

即係講到尾 其實大家都係覺得班警要做野 只不過唔可以選擇性同濫權執法 但又衍生左如果係咁 咁抗爭個班俾人拉係咪都係合理嘅事呢個議題出嚟 因為一直以來嘅爭論點 就係抗爭唔係大曬

又講工業區 都話對面就係住宅，唔好再講例啦

我同你講埋，法例就係，對面棟樓既住戶入面既窗口對出1米 既工業噪音 凌晨係唔可以過60dB(A)

唔知你知唔知60dB(A) 係咩概念，我諗低過呢個數 果座樓既人都唔會成日去投訴囉

車同落貨都係正常社會商業活動，原來夾band係工業活動? 工廈係比人用黎夾band?上面大把人駁左你你係要選擇性回覆就收皮啦

佢地會無視你 轉頭又同人講法例許可

夾BAND大撚哂阿?
試下訓覺嘈撚住人屌你老母都有你份阿

條友弱智

點解唔可以係？工廈大把office唔係工業用途，又有人住，攬炒囉

sorry 表演活動音量係有管制

屌你老母咁撚鐘意夾band 咪做隔音囉, 傻閪講到好似唔比你玩音樂咁

你深夜嘈到人瞓點都係你錯啦

車聲同夾band聲點比較啊你晚晚畀班band友嘈鳩住頂唔頂得住先

唔好偷換概念喇

你咪去新蒲崗行下，零晨邊度有落貨噪音

攬條毛咩
你條引戰狗代表所有band友呀？
你係度同band友拉仇恨引兩邊互鬥
你係band友咩，你咁叻去攬炒囉，你做到先算啦

玩到而家都無俾人封場肯撚定係藍絲band啦

樓主都係想咁je

支持報警拉哂d office撚 違反地契

點解唔係叫政府係工業區同民居之間裝防音板？